{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_005004",
        "source": "도서",
        "writer": "염관식, 옥미혜",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2558-841-4",
        "version": "개정 1판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "요즘 제주",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2021-06-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "뽀로로앤타요 테마파크 (1)"
    },
    "text": "済州で4~6歳の子供と一緒に最高の時間を過ごせる場所はポロロアンドタイヨテーマパークです。 ポロロアンドタヨテーマパークは大きくポロロパークとタヨトランポリンパークで構成された室内公園と子供用バイキングがある屋外公園に分けることができます。 ここでは、さまざまなアトラクションやアクティビティを楽しむことができます。 利用できるチケットの種類にはフリーパス、公園利用券、ミニ利用券があります。 フリーパスはすべての場所を利用できるチケットで、公園利用券は屋外公園と屋内で靴を履いて利用できるスペースのみ入場可能なチケットです。 また、ポロロパークやタヨパークのみそれぞれ利用できるミニ利用券も販売しています。 子供の年齢層や好み、滞在できる時間を考慮してチケットを購入した方がコストパフォーマンスを高めることができます。 子供がポロロやタヨが好きで、室内と屋外のアミューズメント施設の両方を経験したいなら、フリーパスを選んだ方がいいです。 もし子供がトランポリンやバイキングが好きなら、公園の利用券を選ぶことができます。 ポロロやタヨの中で特定のキャラクターだけを楽しみたいなら、ミニ利用券を買うのもいいでしょう。 ポロロアンドタイヨテーマパークでは思い出を作って楽しい時間を過ごすことができます。 お子様と一緒に訪問して愉快な経験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポロロアンドタイヨーテーマパークはどこにありますか？",
            "answer": "ポロロアンドタイヨーテーマパークは済州にあります。"
        },
        {
            "question": "ポロロアンドタイヨーテーマパークにはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "ポロロアンドタイヨーテーマパークでは、さまざまなアトラクションやアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "利用できるチケットの種類は何ですか？",
            "answer": "利用できるチケットの種類にはフリーパス、公園利用券、ミニ利用券があります。"
        },
        {
            "question": "フリーパスと公園利用券の違いは何ですか？",
            "answer": "フリーパスはすべての場所を利用できるチケットで、公園利用券は屋外公園と屋内で靴を履いて利用できるスペースのみ入場可能なチケットです。"
        },
        {
            "question": "どのチケットを購入すればコストパフォーマンスが高くなりますか？",
            "answer": "子供の年齢層や好み、滞在できる時間を考慮してチケットを購入した方がコストパフォーマンスを高めることができます。"
        },
        {
            "question": "ポロロやタヨが好きで、室内と屋外のアミューズメント施設の両方を経験したい場合はどのチケットを選べばよいですか？",
            "answer": "ポロロやタヨが好きで、室内と屋外のアミューズメント施設の両方を経験したい場合はフリーパスを選んだ方が良いです。"
        },
        {
            "question": "子供がトランポリンやバイキングが好きなら、どのチケットを選べばよいですか？",
            "answer": "子供がトランポリンやバイキングが好きなら、公園の利用券を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ポロロやタヨの特定のキャラクターだけを楽しみたい場合、どのチケットを購入すればよいですか？",
            "answer": "ポロロやタヨの特定のキャラクターだけを楽しみたい場合、ミニ利用券を買うのもいいでしょう。"
        },
        {
            "question": "ポロロアンドタイヨーテーマパークでの滞在はどのような経験になりますか？",
            "answer": "ポロロアンドタイヨーテーマパークでは思い出を作って楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ポロロアンドタイヨーテーマパークを訪れる際、おすすめのポイントはありますか？",
            "answer": "お子様と一緒に訪問して愉快な経験をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 572
    }
}